[武肺]點解復工就最優先、復課就第二優先，復旅遊就最後？

仲有復除口罩同復正常工作(取消因武肺而出現既額外清潔工作)，又係最後？

百思不得其解

公司唔運作 邊有錢出糧比你？
旅游一定最後架啦 又唔係必須

復到工正苦慳返大筆援助

今時今日仲喺度用正常思維去唸正苦嘢